All in美股悔終生，投資A股更稱心

美國已經走向衰落，我地最愛嘅祖國-中國先係世界嘅未來

已經call咗10年矛台

有遠見
你對祖國嘅信心一定會有回報

半倉qq半倉百度
呢兩個星期贏到笑

對大陸電動車股有信心
近年做到幾成功

Nio

幾時上市？

同樓主一樣見解

點解茅台長龍，大陸仔先明

港股有波幅 無升幅

🤣